[挑機] 俾5-9個數字我, 我砌條式等於8

我淨係可以用+ - * / () ! (factorial) ^ (power) (可以重複使用)
同埋盡量唔改變數字次序

你俾既數字淨係可以係0-9入面既整數(包括0同9)

例子:
你出1, 2, 3, 4, 5
我可以用1* 2 - 3 + 4 + 5 = 8 黎答

Let's do it!
希望巴打們唔好秒殺我

0,0,0,0,9

仆街, 0^-1

0 0 0 0 0 0 0

11111

0 - 0! + 0 + 0 + 9 = 8

(0! + 0! + 0! + 0!) * (0! + 0!) + 0 = 8

比全部0嘅可以讀多d數學

(1 + 1 + 1)! + 1 + 1 = 8

99999

77777

俾巴打發現左呢個秘密

對唔住 我數學係差

7 7 7 7 3

1,2,3,5,7

9 - 9 / 9 + 9 - 9 = 8

8 8 8 8 9

7 + 7 / 7 + 7 - 7 = 8

55699

13797

19390901

(7 / 7 + 7 / 7)^3 = 8

5/5+6+9/9=8

太簡單 自己都秒左自己

1 - 2 - 3 + 5 + 7 = 8

1x(3+7-9)+7

8 + 8 / 8 + 8 - 9 = 8

30624770
970764578

1+2+3-5+7 咁得唔得

3,2,6,7,8,9,8,7,2

1，1，1，1，1，1，1，1

(1/(3+7-9))+7

5，5，5，5，5

7 9 7 9 7

357935799

5 + (5 + 5 + 5) / 5 = 8

呢題點砌

012345679

（1+1）x(1+1) x(1+1)+1-1

30624700

3*0 + 6 + 2 + 4 * 7 * 7 * 0 = 8

111111111

34375

就咁加晒佢就得

21,27,33,41,99

3 - 4 - 3 + 7 + 5 = 8

3 3 3 5 5 7 7 7

7 3 9 7 3

講下笑唔好介意

笑死

6 9 4 2 3 4 8 4

(0! + 0!)^(0!+0!+1) = 8

(3 - 3) * 3 + 5 - 5 + 7/ 7 + 7 = 8

3既零次方唔係1咩

π , 6.2 , 91.6 , 3C5, 9P1

12345679

我鍾意複雜啲呀 吹咩

888888

1 9 9 9 7 5 9

*係乘 ^先係次方

8 9 10 79 82 31 579.4 3.1415 67

幾好玩

眼殘Tim

數學低能入黎學野

11061101

8 + (8 - 8) * ... = 8

0-9呀屌哂你地老母閪

1 - 1 + 0 + 6 + 1 + 1 - 0 * 1 = 8

3 0 6 2 4 7 0 0

第2行呢

請問！點解 得0都可以變到其他數出黎？

巴打唔好咁激動

9984444

3 3 5 3 3

忍唔撚住笑左

9*7*0*7*6*4*5*7 + 8

9984443

屌撚散佢地老母閪 屌撚爆埋呀

3+0!+6+2-4+7*0*0

冇讀中學？
Factorial都唔知

大d你就明

Sor唔識數學 寫哂6個number即係點？

9-9+8+(4-4)*4*3

咁反問樓主有冇例子係得唔到8？好想知

99999876

000998177

9 - 9 + 8 + 4 - 4 + 4 - 4 = 8
9 - 9 + 8 + 4 /4 - 4 + 3 = 8

1914 1929 1936 1946 1997 2046
非個位數可以嗎？

岩岩讀中學就唔好上連登啦

你走啦

你老尾使唔使咁啊

e i pi 1 0

比個無限出黎呀笨

3 2 5 6 8 2 7 4 9

e e e e e

2 3 3 8 2 3 3 8

樓主係咪係我呢度卡關

我估冇
我可以大膽d講，唔淨只等於8, 其實係等於任何一個0－9既整數都應該砌到

（3！除3）+5+（3除3）
垃圾 10秒搞店

3+3*3等於幾多？

(3-3)*3+5+3

垃圾廢柴

轉次序 垃圾

3! - 3 + 5 - 3 + 3 = 8
我諗緊有冇一個冇！既解法

拎諾貝爾數學獎啦

!(factorial)定義係某一個正整數不斷乘落去乘到返去1
E.G 5! = 5*4*3*2*1
所以條式可以簡單寫做
n! = n(n-1)(n-2)...2*1
又可以咁寫
n! = n*(n-1)!
咁上面條式代n做1

1! =1*0!
1 = 0!

有錯請屌, maths好撚廢

小學雞唔好掛住上連登
等你大啲就明㗎啦

到目前為止都未改變過個次序

3×3-3-3+5

到底咩係！文科仔好耐冇掂部dse計數機

Maths僅僅pass都計到啦，點可能卡關呀...
3 x 3 + 5 - 3 - 3
=9 + 5 - 3 - 3
=8

868281946

5 5 5 5 5

55555

26980002

0 1 0 0 1 2

佢grad左之後無讀書啦

π， π ，π 0.2 0.001

0 0 0 0 0 0 0 9

00008

3，5，7，9，5

03570

3^(3-3) * (5+3)

加哂佢

0 + 3 + 5 + 7 * 0 = 8

1,1,0,1,2,5

樓主好屈機
都費事出 樓主應該已經準備好哂黎秒

(3-3)+(5-3)^3

巴打好野

啱啱有個無聯電話打嚟！
22304402
用嚟砌下啦！

1-1 + 0+ 1+2+5 = 8

多謝巴打指教 其他人串到呢

讀中學考會考都十幾廿年前
印象中真係冇學過依樣
對我人生都冇損失 好多數學考完試一世都唔會用得返

1,1,0,1,1

樓主不敢面對

2^3 +(2-2) + (4-4) + 0 + 0

9 - 9 / 9 + (9 - 9) * 8 *7*6 = 8

0 0 0 0 0
砌到等於7

(0! + 0! + 0!)! + 0! + 0 = 7

比愈多數字係咪愈易砌?

屌

2+2+3+0+4/4+0*2

(1 + 1) ^ (0! + 1 + 1) = 8

lm

巴打好神

1,1,0,0,0

我覺得係

702437597

8，8，8，8，8

(1 + 1) ^ (0! + 0! + 0!) = 8

989879876

(0!+0!)^(0!+0!+0!)

8 + 8 - 8 + 8 - 8

（1+1）^（0！+0！+0！）

8+8-8+8-8

數學白痴覺得呢個post好高汁
我數學差到以前中四開始已經冇合格過

7+ 0 * 2 + 4 - 3 - 7+ 5 + 9 - 7 = 8

雖然睇唔明 但好想笑

8，8，8，8，8，8

7,0,6,2,4,7,0,0

958918659

91199999

0,1,3,5,7,7,9

3*3+5-(3+3)=8

9+5+8-9+1-8+6+5-9

About zero factorial

自己出題未出完已經發現可以秒左

9*5*8*(9-1-8) - 6 + 5 +9 = 8

（9-1）+1x(9-9)....

Lm

I like this

23382338

巧巧玩

巴打可唔可以解釋下點解總會砌到 定理黎 數學真係好美妙

0*1*3*5 - 7 / 7 +9 = 8

大既數字基本上勁易砌
細既數字又會比樓主個2既3次秒

2*(3 - 3) *8*2*3*3 + 8 = 8

世事給你看透了

888888可以點砌

即管笑啦巴打

5個5好難

1985540515

23800000

(8 - 8) * 8 *8 *8 + 8

正想講,
factorial係會考得amaths會教
基本上除左有amaths讀既理科班之外
文科商科同其他理科生唔識好正常

啱啱search 到有條友仲巔

9 4 7 1 3
秒

5 + (5 + 5 + 5) / 5

9 - 4 + 7 - 1 - 3 = 8

971, 12, 48 , 3, 9

我咁出有無問題?

勁

走啦你 走遲啲我屌撚爆你老母閪

88881

3，9，2，4，9

179179

89078

唔限用符號嘅次數真係冇咩可能砌唔到

666666666

5 5 5 5 5 5 4

我都正想留言話我唔知咩黎
不過連登仔心目中唔識一定係小學雞架啦

點解

(3-9) / (2 + 4) + 9 = 8

[(2!*3!*8)/(0!+0!+0!)*(0!+0!)]

5+ (5 + 5 + 5) / 5 * (5-4) = 8

被秒

990927

8 + 9 * 0 * 7 * 8 = 8

(3*3+5*3)/3

9/9 + 0 * 9 * 2 + 7 = 8

5+（5/5）+（5/5）+5-4

89647689

越多數字一定會越易玩
細個玩過得4個數字反而砌唔到

0 0 0 0 0 0 0 1

79739

0！自加7次再加1

1,5,7,9,7,3,0

果個符號用乘

睇題目

1+5 - 7 + 9 +7*3*0 = 8

果個符號解乘

7-（9-7）^3+9

1,1,3,7,9

樓主求答案
btw。有無得set equation起excel

(1 + 1) *3 -7 +9 = 8

7 * 0 + 6 + 2 + 4 * 7 * 0 * 0 = 8

咁啱啱學用電腦又真係小學雞嚟嘅

1,5,7

6+2=8, 其他數字乘0已經消失曬

2 3 5 7 9

其實俾0唔係仲易砌咩 又可以0！砌1 又可以*0唔要隔離啲數 唔想用個0又可以加0

2 + 3 + 5 + 7 - 9 = 8

咪打咁多飛機啦 打到眼花 睇清楚個標題先

唔明

Show Blocked User - 檬多鼓head

97979

2 2 8 9 7 5 1

巴打，諗下這條吧！要順次序

如果唔順次序我就諗到

9 - 7 * 9 / 7 / 9 = 8

1+ 7 * (9-1-7) ^9

6,4,6,7,2

求秒

哩個同樓主有少少似

7,9,5,8,3,7,9

2 + (2 * 8 - 9 - 7) + 5 + 1 = 8

114514810

仲有哩個

97959

3040506

6+4x(-6+7)/2

n!=n*(n-1)*(n-2)*(n-3)…*1
例如5!=5*4*3*2*1

諗就實諗到既
但要好似樓主咁短時間就有啲難
巴打讀咩定有啲咩技巧

[1-(7+9)-1]/(7-9)

6 + 4 + (6 - 7) * 2 = 8

9 9 6 6 3

5條0 砌唔砌到9?

2081013

[(3+0)*4/(0!+5)]+0+6

當我冇講過

3*3+5-3-3

(0! + 0! + 0!) ^ (0! + 0!)

3*3 +5-3-3

3+0!+4+0!+5+0-6

(9 / 9 + 6 / 6)^3

5 6 5 7 4 4 8

5 3 4 2 0 2

8964928

(2*0)+8+(1*0*1*3)

1 3 9 4 2

... * (4 - 4) + 8

連！都唔識，係咪中五以下

4 3 1 0 6 2 4 3

5 + 3 + 4 * 2 * 0 * 2

[5*6*5*7*(4-4)]+8

負負得正

1^(3+9) * 4 * 2

* is multiplication

8+(9+6+4-9-2-8)

6 + 4 - (6 - 7) * 2 = 8 就岩

ON9左

呢個我仲諗緊

4-3+1+0!+6-2+4-3

21314

113579

9 + (7-9) * 5 + 9

(2 - 1) * (3 + 1 + 4) = 8

2-1+3/1+4

21800000

(2 - 1) * 8 + 0 + ...

123456789

(1+1)*3+5+7-9

9 7 0 5 5

1 1 1 1 1

問題係有冇方法prove

929473

1+2+3+(4-5)*(6-7)-8+9=8

1-2-3+4+5-6-7+8+9

9 + 7 * 0 - 5/5 = 8

(1+1)^(1+1+1)

9 - 2 + 9-4-7+3=8

9 4 7 5 7

其實咁得唔得
9 * 7 + 0 - 55

18976

真係唔知

8587998

25577

8+5*8*7*(9-9)*8

97913

97939

92949

4+(9-7)+(7-5)

9 + 4 - 7 -5 + 7

9527

-2+5+5+7-7

1 6 9 8 3

1 * 6 - 9 + 8 + 3

9-(8-6-1)^3

9 - (5+2)/7

應該有幾招
例如砌個8,其他整個0
砌7/9,整個1

所以有789要調次序一定得咁濟
唔調次序有時會難d
有0又flexible
有重覆又好易出0,1
數字近又出0,1
遠又出到2
真係好難玩

(9-7)^(9*3/9)

6969696

37373

0 0 0 0 0

9-7-9/3+9

9-2*(9 - 4) + 9 = 8

1 3 5 7 9 2 4 6 8

3+3+3-(7-7)!

呢d數量有限
brute force 寫個programme
如果有寫開兩個鐘搞掂
但係prove 得好睇就唔知啦

(0! + 0!) ^ (0! + 0! + 0!)

(9-7)^(9*1/3)=8

3*7 - 3 - 7-3 = 8

88885

(6-9 + 6 - 9)/(6-9) + 6

Sorry 原來一早有
好正呀呢個post

8*5*8*7*(9-9)+8=0

4972081

(6-9+6-9)/(6-9)+6 = 8

37541

8587997 我大意

3+7-5+4-1

8+5*8*7*(9-9)*7

4*9*7*2*0+8*1

35739

基本上重覆數字+可以組到8嘅數字已經唔得

8 + (8-8)*8*5

驚見數學毒撚

佩服

3 + 5 * (7 + 3 - 9) = 8

4+9+7-2-0-8-1

79689

-8*5+8 * 7 - 9/9 - 7

16198

(1^6-1) * 9 + 8

4+9+7-2-0-8x1 先岩

1+6+1*(9-8)

97597

有 0 有 3 嘅唔該自己轉做 1 同 6

369369

(9-7)^(5-9+7)

91939

10685

1+0-6+8+5

skip 左

3+ 6 - (9/3+6)/9

(9-7)^(9/1/3)

9-7+9-1*3

1+6+1+(6-1*6)*1*6*1*6*1*6

公平咩巴打好勁

繼續放低個一蚊
271112446

0 0 0 6 6 6

99776

2+7-1+(1-1)*2*4*4*6

2.1, 2.2, 2.5 ,2.6 ,2.8

0! + 0! + 0 + 6 + 6 - 6 = 8

9/9 + 7/7 + 6

淨係諗到將 9/1變負數計到8
有無其他方法 想學嘢

9-1^(9+3+9)

諗左好耐之後發現有盲位

(9-9)x3+9-1

比既數字越少就越難..

1係好屈機

3 6 1 5.9 1.03 5 9 8

整數喎

3+6-1^(5.9+1.03+5+9+8)

sor 冇睇
3 7 1 6 8 3 5 3

Pi, i, 1, e, 0

0/1/2都好易調整到
因為8係2^3
0！=1
1^n都係1

俾7/9你 你其餘數字砌到個1就贏
俾2/4/6你 你又好易可以砌到4x2/6+2

3 * (7 - 1 - 6) * 8 * 3 + 5 +3

79689諗唔到

3*3+(5-(3+3))

好快

7+1=8
8-6-9/9=1

-7+(9-6)*8-9

開方俾唔俾用

唔俾, 太屈了

(7-9-6)/8+9

93919
如果變到咁

正常唔俾
俾埋等於 兩個重複數字
可以夾硬夾做一個

我完全唔記得學過d既野
...不過。。。上面巴打講既野，我都唔係好明

(-3+7) * ( 1^6^8 -3 + 5 - 3)

4 4 4 4 1

轉次序咪
9-1^（3+9+9）

4 + 4 + 4 / 4 - 1

將第一個3變負3好似侮辱咗件事
維持每個數值會唔會好啲

9*3-9-1-9

4+4*4/4*1

睇條rules 點定, 我見可以用- 嘛 lol

31249

服了 有無巴打諗點破

3*（1^2）-4+9

24465221

3+(1-2)*(4-9) = 8

(2-1)*8 + ...

2+4-4+6+5-2-2-1

3*(1*2)-4+9

2*4+4*6*5*(2-2)*1

30624700
30624770
534202
13942
43140624
呢度5個數字

5 9 5 9 5

證明5-9個整數數字係一定可以砌到8

2 0 3 5 7

3*0+6+2+4*7*0*0
3*0+6+2+4*7*7*0
5+3+4*2*0*2
1-3+(9-4)*2
4+3+1+4*0*6*2*4

2+4-4+6-5+2+2+1

（2+0）x3-5+7

2 *0 + 3 *5 - 7

3+0+6+2+4-7+0+0
3+0+6+2+4-7+(7*0)
5+3+(4*2*0*2)
1*3+9-4+2
4+3+1+(4*0*6*2*4)

1878333

9,7,6,5,2

1 * 8 + 7*8*(3-3)*3

2+2 is 4 minus 1 that’s 3 quick maths

btw
樓豬個rules係一定要個位數字？

9-(7-6)^(5-2)

81777778

8 + 1 * (7 - 7) * ...

7 2 6 9 4 2 6 3

0 3 3 3 3

7+ 2 + 6 - 9 + (4 + 2) / (6 - 3)

呢個有d棘手

0 + 3 * 3 - 3 / 3

7+6-4-3/(2+1)

(7-6+4+3) x (2-1)

3，4，6，1，7，9

7 3 6 6 8

(2-1)*8+0+0+0+0

1, 3, 7, 9, 5

(7+3)*(6-6)+8=8

拍定手先

382756385

漏左個零...

7 * 3 * ( 6 - 6 ) + 8

3-4+6+1-7+9

(3!+4-6)*1*(-7+9)=8

989898989

123432 1763672 837830303 782873 8762929

1+3*7-9-5=8

(3-8+2+7+5+6)/3+8-5=8

1 5 8 3 5 2 4 6 4

樓主ban咗開方

( ( 5 + 5 ) / 5 ) ^ ( 9 / 開方 ( 9 ) )

（9-8）*（9-8）*（9-8）*（-9+8）+9

順序的話暫時諗唔到，除非有根號

5*((9-5)!/sqrt(9))/5

5+((9-5)!-9)/5

可以switch positions 既話唔難
9 - (5/5)^(9+5)

順次序先難

點諗到..

this guy deserves an award

諗個第二個難先

好彩諗到姐, 冇咁誇張

1-5+8+3+5-2-4+6-4=8

.

42688

47474

3,0,2,4,2,4,7,0,0

1+5+8-3+5-2+4-6+4=8

4/2 + 6+8 -8

(4/2)+6-8+8=8

(1^8) * 9 -7+6

(4+2-6)*8 + 8

4,3,4,7,6

4！-7*4/7*4

4*((7-4)!/(7-4))

4*3-4*(7-6)=8

51630275
求其揀

5 9 5 9 5 9
5 9 5 9 5 9 5
5 9 5 9 5 9 5 9
5 9 5 9 5 9 5 9 5
有無巴打解埋佢

3+0!-2-4-2+4+7+0!+0=8

1 0 1 1 2

5+1+6/3+0*⋯

5 9 5 9 7

巴打堅係好波，我仲以為呢個砌式神話終於破滅

5201314

5+1+6-(3+0)*2+7-5=8

(5*9/5/9)+7

5*9/5/9 + 7

(5+9-5)/9 + 7

2 ^ ( 1 + 1 + 1) + 0

5+2+0*1+(3+1)/4

(1+0!)^(1*1+2)=8

(1+0+1)^(1+2)

5+2+0!+(1+3)*1-4

Aerovelocity同我個mindset可以話係一樣

8+(8-8)*8*9

-(8+8)/(8+8)+9

8*(9-8)+8-8

8*8/8*（-8+9）

2 2 5 5 7 求解

都係得幾個模式

2/2*5/5+7

7935568

2 /2 * 5 / 5 + 7

2/2+7*5/5

7*9*3*(5-5)*6+8

2*2*5-5-7

大原櫻子巴打諗嘢闊好多
我都試緊4! 不過諗唔到點解

(5-5)*(3+7+9)+8

真正數學家

頭先個59595堅係難

唔係話最好順番次序咩？

第2條
5!/[(9-5)/(9-5)+9+5]

3 5 9 9 9

3*0*6+2*4+7*0*0

3+5+9*(9-9)

第4條 5+((9-5)!-9)/5)+(9+5-9-5)
自膠

第3 條
(5-9)(5-9) + 5 - 9 + 5 - 9

3+5+（9-9）*9

冇詳細諗過 但若果砌嘅答案係7而唔係8應該好快就會出現到無解

如果比開方呢四題唔難

5 9 5 9 5 9

-((5+9-5-9)*5)!)+9

拋磚 前面唔用負號有無得搞

yes
因為佢係prime number

第3條我岩岩諗到
5!/[(9-5)!-9]+5+9-5-9

8097431

8+0*9*...

5-((9-5)!/(9-5))+9=8
(5-9)*5+9+5+9+5=8
5-9-5+9-5+9-5+9=8
5*9-5-9-5-9-5-9+5=8

5.6, 5.5, 5.4, 7, 8

頭先自膠手殘send錯

1 1 1 1 1 1 1

第4條
(5-9)x(5-9)+5-9+5-9

(1+1+1)!+1+1*1*1

1 9 8 9 6 4

(1+ 1 +1+ 1) *(1 + 1 * 1)

(1 + 1) ^ ( 1 + 1 + 1 ) + 1 - 1

1 + 9 + (8 - 9) * (6 - 4)

（1-9+8）！+9-6+4

69696

1*9-8+9-6+4

6*(9-6)/9+6

55558

5*5/5/5*8

呢題問過

問過好多次

000111333

00011

連登果然係一個臥虎藏龍既地方

7638938

0+0+0+1-1-1+3+3+3

(0! + 0!)^(0! + 1 + 1)

0+0!+0!-1-1-1+3+3+3

( 0! + 0! ) ^ ( 0! + 1 + 1 )

（0！+0！+0！）！+1+1

0*0*0*1*1-1+3+3+3

987654320

36995

9-8+7+6*5*4*3*2*0

巴打想玩到幾時先開估 講個原理

35753
73573
57357

3+6*(9-9) +5

1 1 1 1 0

9-8+7+6*....*0

9-8+7
6-5+4-3-2+0

( 9 - 8 + 7 - 6 ) ^ ( 5 - 4 + 3 - 2 + 0! )

064327932

7 7 7 7 7 7 7 7 3

(1+1)^(1+1+0!)

(3+5-7)*5+3
7-3+(5+7)/3
(5-7)/(3-5) + 7

12379

7 + 7 / 7 + (7 - 7) *...

7+7/7+(7-7)*...

1+2+3-7+9

7 + ( 7 / 7 ) + ( 7 - 7) * 7... * 3

3 7 3 7 3

其實我都唔知你咩原理

3*7-3-7-3

3*(7-3)-7*+3

9 4 3 5 2 5 7 8

66995

巴打又出難題

(5+5+5)/5+5

5!/(5*5-5-5)

23572357

6+6+9/9-5

75391

俾人秒左

9 * 4 * ( 3 - 5 + 2 ) * 5 * 7 + 8

7-(5+3-9*1)

7-5-3+9*1

9-4+3+5*(2+5-7)*8

數數都唔識，番屋企訓啦

1 7 1 7 1

偷橋

(9-4-3-5+2+5)*7+8

0 8 0 9 7 3 7

1*7 + (1^7)*1

再嚟
30624700

我錯 1^(xXxX)

( 2 + 3 - 5 ) * 7 + ( 2 + 3 - 5)! + 7

2*3*(5-7+2)+3*5-7

0+8+0*...

無8架喎

3!+(7-3!)+(7-3!)

出過好多次

自膠冇追Po

無都唔緊要…

0 * 1 * 2 * 3 * 4 * 5 + ( 6 - 7 ) + 9

(0+1)*(2-3)*(4-5)*(6-7)+9

177578139

但係佢好撚串喎

數清楚未

1^（xxxx)+1-3+9

呢個方向我真係冇諗過，又學到野

67676

20180106

6 8 9 7 7 7

17975

唔係下話

6*7/6+7-6

2 * 0 * 1 + 8 + 0 * 1 * 0 * 6

46709394

2*0*1+8+0*...

35799563

50700

6+7-6+7-6

112233

1/1+2/2+3+3

5*0+7+0!+0

3 + 5 + 7 * (9 - 9) * 5 * 6 * 3

3+5+7*(9-9)*5*6*3

98989

184641

280816

9-(8-9)*(8-9)

你個腦有問題

1*8*(4-6+4-1)

2+8*0*8*1+6

1,3,5,7,9

-98/98+9

呢個post算唔算係連登第一個長期置頂既數學post？

9 8 9 7 4 5 7 7 7

547526851

1*8+4!-6*4*1

1 - 3 + 5 * (7 - 9)

13788

38989

1,1,5,7,9

自膠 1 - 3 + 5 * -(7 - 9)

1^3+7*8/8

越多數字越易砌
有0有1都係

1x(1+5-7)+9

(1+1)/(5-7)+9

玩到宜家仲玩 大家不如算啦，橫掂都唔會挑戰到樓主

數多次好無

(1+3!-7)*8+8

有好多巴打幫手

97359

頂住

99999999

35577

-4*6+7+0+9+3+9+4

9-7+3*5-9

3+5+5*(7-7)

9-(9/9)^(xxxxxx)

1^7+9-7+5

1*(7+9)/(7-5)

個 ! 係咩黎??

3!-8+9-8+9

(2-1)*8 - 0+0-0+0-0

(2-1)*8+0+0+0+0+0

Call我丫

(3+0!+6-2 ) +4*7*0*0

3!+9/9+8/8

返緊工睇到笑撚到

好耐冇計過數

15876

要順次序呀

1^5+8*(7-6)

1^5*8*(7-6)

1^5*8*(7-6)先啱

(1^5) *8*(7-6)

3!-8+9-8+9
sor 文盲

順次序都得 唔記得有3!

放棄諗了 大部分都自解左

37733

486523932

3*7-7-3-3

5 9 5 9 5 已經好妙
呢個post好多題都無點諗過

2 3 4 7 9

48300

48/6+(5-2-3)*...

3! + 7-3! + 7-3!

4+8-3-0!+0

2*3*4-7-9

係
59595係成個post最正既一題

4! / 8 +3 +0!+0!

57975 來吧

。好似入咗股票post咁

37730

(3+7/7)*(3-0!)

3!+7/7+3*0

拋磚
-(5-7)^(-9+7+5)

3^0

0 1 7 4 9

0-1^(xxxxxx)+9

0-1^(7+4)+9

5 -7 + ( 9 -7 ) *5

0 - 1 ^ (7 - 4) + 9

(5+7-9)!+(7-5)

0*1-7+4!-9

取巧咗d wo

7 5 9 9 3
(記住要順序)

大原櫻子巴打個思維好正

所以咪話拋磚囉

7+5-(9/9)-3

(7-5)^(9-9+3)

(7-5)*((9/9)+3)

7 + 5 - 9/9 - 3

11110

7+5-9/9-3

(5+7-9)!+7-5

有咩特別

J左

53535

(5-3)^(5*3/5)

(5-3)^(5+3-5)

玩呢啲就發覺自己數感好差

395979

逼你諗難野

留名睇比59595更神嘅題目

巴打玩晒成個post既題目既話數感一定有進步

5,5,5,5,5

我個5 條e solve 唔solve 到

只係想講 巴打你真係好勁

無限用! 同次方無挑戰性
0!=1
任何數0次方又係1

-3+(95-97)+9

唔用!既話5條0係冇解

自膠
原來要整數

好牽強喎

59999

58558

5+(9+9+9)/9

5*8*(5-5)+8

3!-9+((5+9)/7)+9

((3+(9-5)!)/9)!-7+9

先唔講上面位巴打個條簡單啲
你諗到咁真係痴線

等我諗下題目先 你地答咁快

巴打心算定紙筆

0123456789

心算架咋 不過上面位巴打個答案好D, 夠簡潔

Factorial得0/1/2/3/4可以用
其實唔難諗

0*1*2*3+4-5*(6-7)+8-9

5-9個數字 佢10個

係咪應該唔可以咁樣無限1 既n次方
果啲數字都冇用過

其實唔難終於出現了

點解成三十幾頁都無人討論下個proof, 呢個應該係個幾有趣既問題
每一個數式都應該係一個np problem, 如果想要一個general 既proof 應該要諗一個可以將呢個np problem reduce 到一個p problem? 抑或會唔會有其他聰明啲既approach?
有無數學jj 討論下

1314520

我諗唔到counter example

1+3*1+4+5*2*0

98641639

你諗到 下屆fields medal

-9+8+6+4-1+6+3-9

呢個都可以話係一個cs既問題
點樣可以寫一個快既program去solve呢個問題

24567111

有d短嘅一眼其實睇到點計，長d就試下可唔可以隔離兩個數相減當短嘅嚟計，再唔得就睇下有冇得用 ! 或者整到有得用 !

2x4x(5+6-7-1-1-1)

Brute force 既program 求其都可以寫到出嚟，咁樣無意思
諗下有無方法reduce 個complexitity 有趣啲

24909765

(2+4-5-6+7)^(1+1+1)

2*4+9*0*...

5 8 8 8 8

2,3,8,0 0 0 00

8x1^(xxxxxx)
呢題每幾頁就見幾次

5+（8+8+8）/8

8*1^(....)

123 123 123

1+2+3+ 1*2+(3-1-2)*3

1+2+3+1^(2+3)+1^(2+3)

5 8 8 8 8 8

個腦hand 機 不過出題搵到D方向 出住條85685先 可能好垃圾都未定

5 * (8-8)*... + 8

5*8-8-8-8-8

好似細細個玩既合廿四同骰仔
數字多左 砌一個同range既數應該係仲易左

8*((5-6)^(8*5))

不外乎用1^n
3!=6
0x n=0

8*(5-6)^(8*5)

2*4+ ...*(1-1)

8*(-5+6)^(8+5)

5 3 3 3 3

呢d招淨係可以應付淺既題目

(2+4-5)^6+7*1*1*1

冇嘢喇自己計到

5+3+(3-3)*3

3^(5-3)-(3/3)=8

5+3*(3/3)^3

3 3 5 7 7

記得個時中學搞過呢類既速算比賽
雖然到而家都唔明點generally solve/prove insolvable

基本上就係合廿四
不過變左合8同埋可以用!同^

(3!+3!)/(5+7)+7

合24得1 3 4 6
同埋 3 3 8 8 比較特別

6 6 5 7 7

68685 以毒攻毒

1 8 1 7 1

(6+6)/(5+7)+7

所以諗緊d呢幾招都用唔到
但5 9 5 9 5 都可以用factorial配減數ko

1*8*1^(7+1)

(-6+8)^(6-8+5)

試下99999

0.1，0.1，0.1，0.1，999999999

9-9/9 + 9 - 9

9-9/9+9-9

6-8-(6-8)*5

(6-8+6)!/8+5

正

9,9,9,9,9,9,9,9,2

917392047

我都係諗到呢個

quote錯
係諗到呢個

合24比唔比用開方比就 √((1+4)*4)*6
√(3*3*8*8)

2 9 2 9 2

9-1+7*...*0*...

合24無factorial同root同power
6/(1-3/4)
8/(3-8/3)

9-9/9+(9-9)*...

272596230

（2+9+2-9）x2

2*9*2/9*2

(2+9+2-9)*2

除分數

57595

(9+1)-(7+3)+9-(2+0+4-7)

咁如果999994？

9-9/9+(9-9)*4

一樣

8，8，5，3，3，0

8-8+5+3+3X0 無難度

8+8*...*0

8+ ... * 0

3412396

8-(8-5-3+3×0)

(1*2)^3+(4+5+6-7-8)*9

9 9 9 8 9

-5+(7-5)*9-5

(3×4÷1÷2÷3)^(9-6)

2*(7/(2+5))^(9)+6+2*3*0

4720119

9+9-9+8-9

5-7!/5! + 9* 5都得

9-9-9+8+9

94340634

靚

690213784

4×7-2×(0×1+1+9)

成日見到d9字頭/2字頭又8個字,好似電話號碼
btw 9-4+3+4*0*...

5 7 5 7 5
改一改

6*...*1-3+7+8-4

(-5+7)*5-7+5

8 4 7 2 5

(5-7+5)!+7-5

8-4+7+2-5

8+4*(7-2-5)

自己秒自己

5505555

2017 ，2018

5+5+0-5/5-5/5

5+(5*0)!+5/5+5/5

(5*5+0+5+5+5)/5

5+ (5-0-5/5-5/5)

2*0+1+7+2*...

想試整一條第一個字要變負數先計到嘅
但係都係諗唔到了 投降

5*(7-5)-7+5

6 9 6 9 6 9

5 0 9 8 3 9 8 3

連!同^都唔洗用

5+0*.. .+3

6!/(9*((6/(9-6)!)+9))

諗到6!

巴打真係好神

有冇人諗緊點proof佢究竟係一定寫到定係未必寫到

6/(9/6)+6/(9/6)

咁多operator...

自己諗左10分鐘
(-5+7)^5/(9-5)

9，7，8，7，9，6，9，9，3

(6^(9-6))/((9-6)*9)

陰莖陰莖
再黎
6 9 6 9 6

9-7+8+7-9+6*6*(9-9)*3

安已不

9+7+8-7-9+6*(9-9)*3

（9-5）*（7-5）+0=8

1 3 6 5 7

如果最後出黎個數係質數的話，成件事能該會難d

28685
48685太多勁人 我借你地拎下出題靈感先

1^3*6-5+7

9－9！ ＋6－6！＋6

有！真係無野做唔到

(6/(9-6)) ^ (9-6)

6+((9-6)!/(9-6))

2*2*2+(9-9)=8

3 8 7 5 9

2 3 6 5 7

要順序呀

(2*8)/(6/(8-5))

826903116

（-1+3-6）*（5-7）

2 + 3 / 6 * (5 + 7)

8 + 一抽*0

8+（269*0*3116）

投降啦

1 0 2 1 9

呢個post竟然可以喺一日之內爆post

2＊((9*2)/9)*2

0 1 7 8 呢幾個字一出就好易秒

我想問係咪得8可以咁

-2-8+6*(8-5)

4!*(8-6)-8*5

(1*0*2)-1+9

8 8 1 1 1

（2**sqrt9+2**sqrt9）/2

6969369

777377313

4+(8/(6/(8-5)))

7 7 7 7 7 7 7 7 7

3 6 9 3 6 9

讀下數學先

(7/7+7)+7-7+7-7+7-7